想問下有冇巴打玩到PC FIFA18 10個中試玩

隻game 根本就開唔撚到
佢個畫面去到同步資料個度 就hold死左 試過等1個中 都係冇反應

利申:玩唔撚到